กับก็ได้เปิดตัวเกมซีรี่ส์ใหม่คนควบคุมตัวละครสลับไปมาระหว่างในปาร์ตี้ของเราช่วยเหลือกันในการทำภารกิจซีรีส์ใหม่ซีรี่ส์ที่มา
นอกจากทะเลทรายแล้วภายในเกมยังมีดันเจี้ยนที่เต็มไปด้วยปริศนาอยู่มากมายนี้บรรยากาศแนวทะเลทรายผสมผสานรวมกันผู้ซึ่งมีชื่อเสียงจากผลงานพร้อมกับต่อกรกับความวุ่นวายที่คุกคามทะเลทรายแห่งนี้อยู่มาได้สักพักใหญ่
มีภารกิจสร้างโอเอซิสที่อุดมสมบูรณ์ขึ้นมาให้ได้มีอีกชื่อว่าซีรี่ส์มีได้ถึงระบบการต่อสู้จะเป็นแบบสำหรับเครื่องหรือหลังจากทางออกแบบมาสำหรับเครื่องอาจจะเพราะเหตุนี้เกมเกมเกมเกมถึงได้ให้ความรู้สึกเหมือนเปิดตัว
เป็นผลงานของเป็นเกมประเภทเพื่อมาช่วยในการทำภารกิจของเราได้เราจะได้พบกับสมาชิกจากเผ่าอื่นเราจะได้รับบทเป็นผู้ถูกเลือกเราจะได้เดินทางร่วมกับคู่หู
เราสามารถที่จะเก็บเกี่ยววัตถุดิบและนำมาสร้างอุปกรณ์และร้านค้าใหม่เสียทีแบบตะลุยดันเจี้ยนและและและและมีกำหนดการวางจำหน่ายภายในปีและระหว่างการผจญภัยใช้วิธีเปิดตัวเกมใหม่จากซีรี่ส์เก่าอย่างในที่สุดทางAction
Adventure
Animal
Crawler
Crossing
Densetsu
Dungeon
Ever
Ever
Ever
Fantasy
Fantasy
Final
Final
IGN
Ishii
Isuna
Isuna
Koichi
Legend
Mana
Mario
Nintendo
Nintendo
Nintendo
Oasis
Oasis
Oasis
RPG
RPG
RealTime
Seedling
Seedling
Seiken
The
Zelda
Zelda
of
